# ซื้อหุ้นแบบเสมือนจริงโชว์ต้นแบบระบบซื้อขายหุ้นผ่านแว่นCiti HoloLens #
สถาบันการเงินรายใหญ่โลกโชว์วิดีโอต้นแบบการซื้อขายหุ้นด้วยแว่นของไมโครซอฟท์ซึ่งช่วยให้ผู้ซื้อขายหุ้นเห็นความเชื่อมโยงของข้อมูลการเงินแบบเรียลไทม์ด้วยการแสดงผลผ่านต้นแบบของมาพร้อมกับโต๊ะที่มีมอนิเตอร์และสามารถแสดงผลให้เพื่อนร่วมงานหรือลูกค้าดูได้พร้อมกัน
เพื่อร่วมแสดงความเห็นว่าควรซื้อหุ้นตัวนั้นหรือไม่ที่มา
Citi HoloLens holographic Citi Bank Innovation 